南韓累計逾2萬人接種疫苗 112人出現一般不良反應

南韓累計逾2萬人接種疫苗 112人出現一般不良反應

南韓前日展開新型冠狀病毒疫苗接種工作，累計有超過2萬人接種。防疫部門表示，前日和昨日共收到112宗接種疫苗後出現異常反應的報告，都屬於一般不良反應，包括發燒、頭痛、噁心及嘔吐等。

當局表示，兩天內收到的112宗異常反應報告，111宗與阿斯利康疫苗有關，1宗與輝瑞疫苗有關。

Biontech輝瑞？

咁pfizer 真係好safe

即係1%不良反應都無